answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer : 2
answer : 6
answer : 6
answer : 6
answer from Server : -6
answer from Server : 1
answer from Server : 5
answer from Server : 1
answer from Server : 5
answer from Server : 5
answer from Server : 5
answer from Server : -4
answer from Server : 8
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer : 8
answer : 8
answer : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 5
answer from Server : 1
answer from Server : 5
answer from Server : 5
answer from Server : 5
answer from Server : -5
answer from Server : -5
answer : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : -4
answer from Server : -4
answer from Server : 6
answer from Server : -4
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 8
answer from Server : 6
answer from Server : 8
answer from Server : 8
answer from Server : 8
answer from Server : 6
answer from Server : -5
answer from Server : -5
answer from Server : -5
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : -5
answer from Server : -5
answer from Server : -2
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer : 1
answer : 8
answer : 6
answer : 1
answer from Server : 8
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : -5
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 8
answer from Server : 6
answer from Server : 8
answer from Server : 8
answer from Server : 8
answer : 5
answer : 6
answer : 4
answer : 6
answer from Server : -2
answer from Server : -2
answer from Server : -5
answer from Server : -5
answer from Server : -5
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 5
answer from Server : 6
answer from Server : -8
answer from Server : -8
answer from Server : 2
answer from Server : 2
answer from Server : 6
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 4
answer from Server : 4
answer from Server : -5
answer : 2
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer from Server : -4
answer from Server : -4
answer from Server : -4
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer : 6
answer : 8
answer : 6
answer from Server : 6
answer from Server : -4
answer from Server : -4
answer from Server : -4
answer from Server : -4
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : -8
answer from Server : 1
answer from Server : 1
answer from Server : 6
answer from Server : 5
answer from Server : 5
answer : 8
answer : 6
answer from Server : 2
answer : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer : 6
answer from Server : 6
answer from Server : 6
answer : 5
answer : 1
answer : 6
