Hello world!
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
answer : 1
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
answer : 1
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
answer : 5
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -4
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 8
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
answer : 1
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 5
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -5
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -4
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 8
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
answer : -5
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -5
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -2
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 8
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -5
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 8
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -2
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -5
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 5
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -8
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 2
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 4
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -5
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -4
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -4
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -4
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : -8
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 5
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 2
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 2 from client
Server Loop
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 6
got message 1 from client
send message to Client
Server Loop
answer : 1
answer : 1
answer : 6
answer : 6
answer : -6
answer : -5
java.io.EOFException
	at java.base/java.io.DataInputStream.readInt(DataInputStream.java:397)
	at org.example.ServerThread.run(RunnableDistribution_Server.java:64)
